以後真係要blacklist 東京迪士尼

屌那媽 我係喺klook 買飛嘅
尋日下奏去 嗰d 職員話因為人太多 要人流管制唔俾入
咁都算 咁轉今日去
屌佢老味 朝早8點已經勁那多人
排個巨雷山都排咗兩個鐘 (排埋右)
之後個個game 一係拎晒fast pass 一係就起碼排個幾兩粒鐘
d 日本人平日著晒校服黎玩 都唔知係咪走堂黎
臨走去睇吓有咩週邊啦
屌 d 日本人好似前世未見過米奇老味咁 乜都買 逼爆間鋪
日本人好似前世未排過隊咁 乜柒都排一餐
花車又早成兩個幾鐘霸位
我決定以後唔會再黎東京迪士尼 永久blacklist 佢

去東京迪士尼要朝早七點前排定隊再搶fast pass是常識吧

仲早過返工 我黎玩姐 成日就用晒d 時間黎排隊 d 日本人仲多過外地人

人地本地人又何嘗唔係嫌遊客太多

封咗個埸俾你一個玩好唔好？

十幾年前去，淨係得一大班學生同一團遊客，唔知有人包場定點，基本上唔洗排隊

根本大部分係日本人 平日都勁那多人 佢地唔使返學架

其實捱過一開頭搶到第一張fast lass,之後已經可以悠悠閒慢慢睇時間逐個遊戲玩,又唔洗排隊咁滯

我都拎咗space mountain fast pass 之前玩其他都係咁排 每個都個幾兩個鐘

認真，人哋使唔使返學關你閪事咩
而家得你用得人哋唔用得？
排隊咪叫好囉 你去支那迪士尼打尖武鬥添呀

好多都著校服 係 dresscode 定上完堂去玩
香港d 學生有咁 free 就好

負皮for排埋右
Btw著校服唔一定係日本人
有啲係香港人淘件校服dresscode入去玩
扮日本學生妹

反而大阪個環球影城仲好玩，成個樂園比我玩曬咁濟，係就係多人，不過條龍行得好快，唔似東京迪士尼，排條火車都要成粒鐘

係呀 之前去環球影城 雖然都好多日本look 嘅學生妹 但都無迪士尼排咁耐

好呀 少左個垃圾入黎

公眾假期次日＋星期六緊係多人

我上次9月去disney sea唔多人
正過香港嗰個多多聲

去日本theme park 平日去是常識吧

我平日去咗 disney sea 玩 都好多人打晒蛇餅
星期五一點去到 disneyland 個職員話朝早十點已經人流管制唔俾人入

你幾號去？

21 號

留名

利申:買左12月22號迪士尼飛

琴日係公眾假期

日本公眾假期緊呀
咪憨鳩啦

放緊假wo
呢幾日去邊都逼

遊客太多對本地人來講，的確係 好討厭

有人流管制咪好囉，香港嗰啲一多人就將個人頭上限加高，海洋公園入三萬人都話唔夠嘅